支那地方政府爆發財政危機 多地拖欠公墓園人工

是但啦，還有黨

做義工

如果有朝一日香港冇錢出俾黑警會點

傻啦
就算要全部公務員做義工佢都會留錢出比黑警

你覺得佢哋公務員份人工係主要收入咩？

為黨出力洗乜要人工

地方政府就算財政有危機 無錢出糧
都唔會炒人 唔迫人辭職
幾窩心 同舟共祭

當年中共打國軍 都要強徵糧就算餓死班蟻民都唔可以餓親班兵
民死了黨不會亡 兵餓死了就沒有了黨
依啲極權都係用武力去維持政權

支那寶入幾個數字咪解決到

能夠為党和国家做嘢應感到榮幸，講心唔講金。

還有黨呀！！！！！！

愛國就唔好同國家講金啦

用支那寶出糧就得, 打幾多個零都得

香港庫房得返8000億, 仲會不斷跌

或者好快輪到香港

電子rmb啦

所以信支那經濟數據既
一定係弱智